[花藝] 對2020年好灰嘅入黎

2019同2020年都彌漫住恐懼同不安，
面對住日益荒謬絕倫嘅事，
12位手足歸來無期，各種秋後算賬，
相信大家無力感好重。

一直係到諗自己係最壞嘅時代可以做到啲咩令大家覺得仲會有希望，而我揀左 — 花。
無論係情侶家人朋友，我自己都相信有啲說話講唔到出口嘅都可以借住花黎表達。

而我自己雖然做花嘅資力唔耐，亦都希望有機會為你親手送上你滿意嘅作品，比多啲機會我練習下。

預左上連登一定會收到留言 “消費手足” “人血饅頭” “上黎r生意” ，如果你唔認同我嘅做法，唔緊要，麻煩你上一頁。

如果你有興趣嘅話，不妨tg我，話比我聽你嘅想法，想問關於花嘅，傾吓計都可以。

多謝你睇到呢到

祝你在亂流下平安

推

拉